邊個唔撐出解放軍邊個就係港獨

我愛國愛港
支持解放軍出手撥亂返正
捍衛一國尊嚴

黑警換黑衫混入示威者片段
煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!

支持港獨 永不超生
解放軍實捉到你

香港警察無力維護一國尊嚴
解放軍責無旁貸

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

反港獨
有解放軍

反港獨